(唔好再打飛機!) 勇武唔升級至接近警方武力級別=和平理性文宣到2047都無用

我地一日要問哂成個香港d人點睇先做野，問到2047都唔會進步。
好似玩玻璃咁，如果唔係勇武執意升級。
我諗依家我地仲係停留係霸街都比人話暴力的level。
點解黑警可以keep住咁暴力d人都只係咁出口術? 因為佢地知道民意係用黎麻目而唔係用黎詢問的。

如果有日黑警殺左平民，我諗大家可以又黎多次200萬，之後不了了之。
如果有日勇武錯手殺左個平民，我諗我地成場抗爭即時玩完，可能有300萬人上街屌7我地。
原因係咩?
因為同一件暴力行為，市民覺得黑警都係咁架啦，無咩大不了。
但我地會勇武係聖人，圍下人擲下野就好似仲恐怖過槍咁，就連我地自己都好似好驚咁要係咁搵證據證明我地仲係和平理性，依家咩時候呀仲覺得自己和平理性? 對面根本唔care搵證據證明自己係和平理性，點解我地要咁care? 係未想比人拉哂，先後悔自己當初點解阻止一班保護你的勇武升級?

你覺得咁樣令自己人唔升級一齊出個街和平散會，真係可以令到黑警驚左你即刻收手?
當你企起道德高地指責勇武升級(理得佢殺警定玩屋企人)的時候，你係助長緊黑警的暴力，同時加快自己比人集體清算的時間。如果你真係有認真諗過集體清算有幾恐怖，我相信你會日日發夢祈求勇武快d升級。

民意對黑警忍受程度 > 民意對勇武忍受程度 = 任打唔嬲，拉拉下就可以清算埋和理非文宣
民意對勇武忍受程度 = 民意對黑警忍受程度 = 和理非同勇武都安全，因為一守一攻
所以唔好再用搶一時之氣的道德高地令對手回氣，依家全世界發夢都想殺左班恐怖分子，再唔名正言順升級只會浪費左你地一直以黎的努力，依家就算升十次級都未到黑警武力的十分一。

勇武升級>民意忍受程度提高>勇武升級>民意忍受程度提高
民意對勇武忍受程度 接近 民意對黑警忍受程度
勇武先真正同和理非融為一體，一個團隊只得軟無硬，比人睇穿左我地得把口只會即刻玩完。

所以大家唔洗咁"咁care"民意點睇
做一樣野做耐左，d人就會慣
要學習我地的敵人，佢地都係"做左先算"，依家成功麻目哂市民對警察的道德要求。

推

我諗其實大家有時候唔係好接受到有冇位因為啲記者影到曬聖詩好核突亦都冇睇唔係話刻意反對既嘅我諗

行動 戰術 文宣 一律推爆 屌你老母睇乜柒ig條八婆

自己諗下點解黑警私刑
未就係成班人除左講粗口，根本唔敢勇武
你懦弱唔緊要
唔好阻住班勇武做野！